週日起，防暴隊人手將大幅縮減至二千人

《南華早報》引述警方消息指，週日起防暴隊人手將大幅縮減至二千人。離開防暴隊的警力將重返社區工作，留守防暴隊的警力將繼續於高危政府建築物戒備。

警方內部評估港區国安法對示威帶來足夠阻嚇作用，但不排除九月立法會選舉前再度增加防暴隊人手。

相關報導

#香港新聞 #安全威脅觀察

是但啦

反正要有遊行又要等佢批

吹雞開花又出晒公海即日call人都仲得

唔好輕敵

7.21又一堆狗

轉便衣呀嘛

有武警

人數佢up架咋
根本日日係度吹只係為左迎合國家恐怖主義

無OT錢

唔洗請咁多人手可以炒了

重返社會好呀
出嚟俾人歧視吓嘛

由武警取代？

是但啦

國安慢慢取代班垃圾

即係有4千公安落黎？

退出果1千人入國安隊

有武警又有國安

你班猶太警察一齊入集中營啦

17年嘅回力鏢 話自己係猶太人 又自我實現預言

國安：你不配做軍人！！

4000 個 condoms

冇OT了

4000武警進場

國安部多咗4000人

變埋秘密警察

用4000 OT錢分分鐘夠比過萬武警費啦

A隊休息
B隊上場

721轉做白衫人

笑死
幾時有得睇班狗仔比大陸佬鬧
諗起食煙段片

:你不配做軍人！！

挑
減狗 加武警呀嘛

空城計

又多返人行必

應該係依家都無人出 咪唔洗咁多人

本身都任調架啦
除咗件防暴衫平時咪PC行咇

換武警

5千蚊一個
一隻黑腳狗可以換到5、6個武警

國安隊接手

人工平幾倍

星期六日都應該要有行動

依家連登衰撚到對家減人手都唔敢吹大雞,仲圍爐打飛機精神勝利法,抵比人睇死減人手啦,100人控你200慢人都得

連登d留言愈黎愈似鄉土
不過係黃絲版鄉土
成日係咁ff黑警會變condom 好心啦

6千件防暴Gear隨時可以拎返出黎周圍咬人

手足歸位！！！！！！

即係有一堆人會少左裝備

開始喇 有賤命國安點解要用你班廢柴

轉哂做国安同秘密警察姐

盲腸穿了

咁興奮做乜鳩
事實係我地入左先佢地都未入

中共正式架空港共
國安正式取代港警

最尾個句...講到明係唔比人示威...

轉用大陸國安

做軍裝要show番個no出黎比人起底

國安辦成立咗，維穩大隊一定係轉用國貨。

攞正牌，所有俾人發現嘅武警都話係國安，黑警已成condom。之後就會裁減黑警人數，最後連係街巡邏嘅都會係公安。

唔關事，有行動個陣
一樣可以甩no 派呼號卡

冇工做啦 點算啦 陰公

冇OT錢了

721831

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #流亡政府 #快閃文宣

同轉國安

你唔讀共產黨歷史又好難同你溝通嘅...

有國安點解唔炒撚曬班狗？
至少都應該薪酬跟番支那啦 咁先係愛國愛黨

而家人地擺明睇死冇人出黎
唔駛再編咁多人
都仲可以入cctoy啲人笑一餐
乜都射得出因住陽萎

人數up之嘛

唔駛熟吖
連警察都唔夠打
駛出動其他野咩？

721減至20人呀
個日全隊警隊著白衫放假

重點：警方內部評估港區国安法對示威帶來足夠阻嚇作用

睇死你班友搞唔出咩花樣 個個爭住著草

香港人 著草

搞得成先算

水警都係防暴啦 根本三萬都係

精神勝利法

收皮啦

咁立國安嚟做咩

btw五毛呀head唔駛應酬我
我呢啲small potato嚟啫

人又打夠，波又渣夠，而家Plan 緊移民啦，啲蘇州屎留返比大陸佬執啦

有乜衝突？

***此讯息因违反港区国家安全法已被系统屏蔽***

大陸派更多公安

要失業了

調晒去國安

Condom

我們有大量國安維護國家安全，不用分得那麼細，親

[black]點解仲有人覆賈雨村[/black]

變哂秘密警察

721一年

係咪當年著名猶差論？

係

好仔唔當差

又要露返樣露返number鳥

因為直接調2萬武警落嚟

變哂國安部

正確

condom仔 有国安了

係咪出口術嫁

你信呀?

同埋秘密警察

多撚謝wor

便衣+國安，跟蹤到去你樓下，直接捉你上車，一年前已經做緊啦，而家更加光明正大

公安取代咋

一哥唔知變左幾多哥
俾人cut兵

依家嘅策略唔係防暴喺現場打到你仆街，係便衣跟你返屋企打到你仆街，不過少咗防暴嘅話，係咪街頭抗爭行動嘅難度降低咗少少呢？

老實講 班狗做咁多一係就睇少香港人 而且香港人又真係無活動 一係就國安準備好

咁講得即係好多公安喺國安啦

行動地下化姐

你講到有人出咁,唔見d多like嘅comment全部係打丁話國安取代晒狗,手足攬炒成功咩,坐緊嘅手足同狗一樣都係condom咋,咪撚咁多爹過嚟圍爐啦,我隔離仲有個位坐過嚟一齊打J啦

引蛇出洞勢

轉国安

便衣大增

condom出現

周街都係狗

6000 vs 500000
但我地真係未試過沖破佢地防線

2千人都打到你仆街啦 講笑咩 縮到得返500先好輕敵啦

人地一隻狗趕100隻羊架

黑警既維穩費用太高
武警平好多

有武警幫手，養著啲狗做乜

黑警無咗套韓國仔 戰鬥力即跌90%

有d道理

啲人放棄晒 有得敵咩仲
我換極和理非嗰班

引起各國圍插中國
對香港一改政策

咁樣又如何

換入3000支那武狗丫嘛

五毛Type 2 - 放負型

留名等睇武警大人怒屌二等公務員

求撚期啦，話知你出飛機大炮
講咁撚多廢話

國安呀唔肯公佈嘛

終於無得呃OT
聽朋友講某部分狗一年出多80萬OT
果班狗先係最想永繼運動

No more OT = NMOT

唔睇數據係爽既

便衣狗，坐係私家車伏手足

俾鄧小強出賣

轉支那不安呀

五毛Type 1 - 屈毛黨,打造兒登一言堂

無OT了

便衣A隊引你塞路邊個跟後面D便衣B隊就即捉

星期六日一齊投票！！

轉曬蓋世太保 錦衣衛 雖則之前都係

會轉由內地武警公安光明正大執法？

調哂去國安部

推

我覺得兩睇 正面嘅防暴係會小咗
但兩邊路便衣理論上會多咗跟蹤/扮手足
所以一定要練跑

輕乜鳩正面打幾時有過贏面

有咩分別咪變曬做便衣

便衣有警棍都話制服時，減到1個防暴隊都得

轉晒國安

冇ot

佢係咪放風引人攻擊非政府建築物

咁多人討論走，人哋都覺得成功咗。

大搜捕又要開始

轉職
好似舊時online game 又一轉二轉

梗係，共匪武警八千人仔一個月，使撚用三皮嘢養你班垃圾香港狗

重返社區工作姐。

潛入社區殘殺年輕人

OT錢比哂國安了

退出個1千原本就國安，歸隊咋

轉個名啫

平時多數都係最少6隻綠曱甴一齊行咇架啦

公安接火棒，香港差佬轉做城管

人數不減，但可以增加頻率

變晒秘密警察/ 蟈安

最好綁埋佢手腳 任你打添

國安增加三千人

上年71 曾經突破警察防線
攻入立法會

當時你訓左教??

關鍵唔係佢地套裝, 係佢地有槍

如果佢地有槍, 著住便服......一樣可以KO你

如果佢地無槍既話, 裝住套 鐵甲威龍, 一樣被人打柒

肯定係吹水啦

警務處長 都無可能OT 80萬

便服日？

得閒用多D時間
睇番上年抗爭既影片

其實你會睇到好多勝利

即係最少有四千個平時無野做炒得
我估計可炒一半

國安一千個頂狗隻一萬

咁又唔咁講

香港警察 係比武警專業好多

飛虎隊 是用英國SAS既訓練標準
機動部隊 是用英國陸軍既訓練標準

再加上, 香港警察 鎮壓左一年示威, 有好豐富既鎮壓經驗
呢方面 武警 都係比唔上港警

得閒用多d時間
諗下爭取左d乜 手足坐監？ 攬炒？國安法？
諗清楚戀戰撚為左打狗定係政治訴求喇
勝利 三萬支槍打落個頭睇下勝唔勝利？

變咗反恐隊 國安隊

長刀之夜

200萬人vs 2000
give me liberty or give me death

防暴好撚多都係肥仔阿叔
冇gear佢哋乜嘢都唔係
精英部隊得速龍

轉晒蓋世太保